通常打人後都有大量犬隻升職

獨立調查委員會係絕對要成立

下次示威嗰陣, 警方又用升職去利誘自己人用高強度武力咪大撚鑊

有冇巴絲打諗到計以免助長歪風

七一果日本來想去睇升旗，慶祝下，點知比班人block 咗條路，好彩有一班熱血的警務人員幫手驅散人群。

為咗表揚佢地，拍片時影埋佢地嘅 number，希望大可以為佢地打打氣

重組架構 限制權力無上限

到時呢班人升晒職 咪以為自己大義凜然

無反抗都狂打

我無野講 我要見律師

唔好屌係hk01先

據了解，警方管理層認為，當晚現場「話事人」、署理旺角警區指揮官丘紹箕部署失當，故將會把他調離旺角警區，但他仍可保升級，今年內會由高級警司，升級至總警司。此外，消息指，警方的嘉許提名名單有介乎200至250人，當晚向天開槍的交通警員更獲提名處長嘉許

有得冇柴變有柴 我係佢地都打大力啲啦

所以將來越高級就會越冇人性

召集所有愛國建制勇武派，聲討和理非非既「紅膠」民建聯，與其割席

我冇嘢講

集中五大訴求
一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

黑警落地獄

香港警察
打人博紮